iphone6 入左水

擺左入米缸幾日都開唔到機，仲有冇得整？
如果整到又咩價錢？

想攞返啲資料，睇下咩價錢

會唔會整得返但冇晒啲野

跌左幾耐
我放左入洗衣機洗
救唔返

我部X落泳池2分鐘玩完，開唔翻，焗住出多部Xs

咁唔算耐
用得返都幾好彩

電話落泳池
真係以為電話啲防水功能好勁咩